%@metapost:antilles2004.mp
%@Titre: Antilles -- 2004
\par Le plan est muni d'un repère orthonormé $(O;I,J)$.
\[\includegraphics{antilles2004-1}\]
\begin{myenumerate}
\item Déterminer graphiquement les coordonnées des points $A$, $B$, $C$ et $D$.
\item Calculer les coordonnées du vecteur $\vecteur{CB}$.
\item Calculer la distance $CB$.
\item Calculer les coordonnées de $E$, milieu de $[BD]$.
\item Quelle est la nature du quadrilatère $ABCD$ ? Justifier la réponse.
\end{myenumerate}